回頭望 伴你走 從來未曾幸福過

赴過湯 蹈過火 沿途為何沒愛河

到底點解可以開咁多post

而家p牌仲係咪一日一post

我係 唔知點解樓煮唔係

我都想知好耐
樓主P牌點解可以一日開十幾個post

因為我係高級p牌

癲癲早晨

我都想開多個post
可摸耳搵人幫我開

冇，對本行嚟講冇晚安

行行幫你

無同你講 你鐘咗個頭埋去係可憐

人地講到明放唔低重鐘埋去就係岸鳩啦

連開post都要人幫

我唔係要ac 我係要甩p

標題係咩

牙行早晨

無同你講個句係標題
下面個句係內文

nana早晨

想入去鳩噏少女心事

佢派膠

無同你講 你鐘咗個頭埋去係可憐